有冇人其實好易開心

但好易得到既野都得唔到

.